🇳🇬情人節食飯比人斬到一頸血...

2人食飯
象拔刺身
墨魚刺身
斤半唔知乜野蝦
一條斑仔
一碟炒硯
一碟炒勝子
每人兩仔細包魚仔
1碟炒飯
埋單25xx
味道都OKAY BUT 有無手足提供下邊度食海鮮平D

去開西貢食 都算幾平

阿仙奴d海鮮波同猁有得揮

我自己一個食都要2000啦

cafe de coral

你上面d料我用黎係屋企打邊爐都唔洗8舊水，情人節都出街食真係on99

貢犀利 可唔可以教我買

我就係去西貢食...

認真po咪搞事

咁撚富貴

情人節大邊爐都幾有氣氛

圍住個垃圾桶打仲正

我女友唔食煙的

象拔7xx
墨魚5xx
蝦200
班200
鮑魚200
勝子300
炒飯100

2500算平

又撚新會然

食大麻夠啦

食大麻夠哂飽啦

樓主死窮鬼

同咗李一桐食飯

兩個hehe去食飯就咪開post啦..

點食得晒

兩個人食唔食到咁多野呀

ching咁熟價